日本留學 吹水區

有冇人係日本讀緊書或者黎緊會去日本讀書啊？

大家可唔可以交流下啊？

利申：10月會去東京開學

語言學校咋

我下年去呀

留個名

留名

樓主去成點呀？順利嗎？

巴打 係邊到讀
ADD TG交流交流